中國人民喜迎領土負增長

喜迎負增長

對內兇狠 對外碌撚既民族

垃圾

5毛話俄羅斯係兄弟國
兄弟國有得計？

感謝黨

海參崴，堪察加半島都可以上到 Facebook

契兄弟就差唔多

幾時同兄弟share老婆

俄佬都玩防火牆，多謝共產黨

寧贈友邦, 不予家奴
你地識條鐵咩?

中共即係中國

咁就放過香港啦屌